根本就係中計

一直唔攻入poly就係要引全部人一齊出油尖旺
班狗呢幾晚淨係重兵油尖旺已經咬幾百人

咩叫be water?

幾百個手足俾狗咬因為咩?因為poly手足唔肯走(想走既手足除外, 講緊一早表明話唔走但又要叫人嚟poly救佢哋果班)

死守為咩?為啖氣?為咗型?為咗唔輸得?

你哋一早出嚟開花好過啦
宜家重要投降?到底係你哋係condom定油尖旺手足係condom?

唔係要分化, 都唔該大家可唔可以再錯同樣既嘢

be water呀

話我分化都要講

推

要改善

停分化！

核爆都唔割！

幫推 借位一用

我呼籲 政治人物 校長 社工 行入去警總叫曾經濫捕 拳打腳踢 插贓 嘅警察自首

老鼠曾

如果你地唔夠膽咁做 根本係雙重標準
乜撚野中學校長都只係助紂為虐
我屌你 再你埋你間中學

重可以有隨行傳媒同假傳媒跟住入去

藍衫可以先摘名 記低UI
白衫就要捉住遊街 公審

但校長 社工可以確保佢唔被濫用暴力 虐打
享有呢d本身香港基本法已經清楚寫明 每個人都有嘅莊嚴承諾嘅權利

題外話
雙普選都係基本法清楚寫明 每個人都有嘅莊嚴承諾嘅權利
但都唔知去咗邊到

宜家講黎無意思, poly入邊死守啦, 搞個公開絕食等等

係冇意思, 唔想大家都冇事發生過,
唔吸取經驗, 下次只會一樣

話我中計撚都要講

話說當年有組織捉左一個以色列士兵
要求放左比以色列囚禁嘅自己友（成千幾個）
最後以色列一千換一都肯，當時以色列總理話以色列人永遠唔會放棄以色列人

中計就好多都知，但明知係計都要去中
已成事實的話，不如做好文宣
香港人永遠都唔會放棄香港人！

救人係錯
但唔救人係更錯

外面手足快d 返屋企 屋企要人

我只係話，呢個時候你仲開到post，你一定唔係手足